-- 主要用途为C#脚本对Lua的定义，避免经常从C#寻找类型和减少代码量

-- C#
Convert = CS.System.Convert

-- Unity
Time = CS.UnityEngine.Time
Sprite = CS.UnityEngine.Sprite
TextAsset = CS.UnityEngine.TextAsset
Vector3 = CS.UnityEngine.Vector3
Vector2 = CS.UnityEngine.Vector2
GameObject = CS.UnityEngine.GameObject
Application = CS.UnityEngine.Application
RuntimePlatform = CS.UnityEngine.RuntimePlatform
Input = CS.UnityEngine.Input
Camera = CS.UnityEngine.Camera
Color = CS.UnityEngine.Color
Screen = CS.UnityEngine.Screen
Canvas = CS.UnityEngine.Canvas
GraphicRaycaster = CS.UnityEngine.UI.GraphicRaycaster
ForceMode = CS.UnityEngine.ForceMode
ColorUtility = CS.UnityEngine.ColorUtility

-- GameFramework
GameEntry = CS.GameEntry
GameEntryIn = CS.UnityGameFramework.Runtime.GameEntry
ShutdownType = CS.UnityGameFramework.Runtime.ShutdownType
LoadAssetCallbacks = CS.GameFramework.Resource.LoadAssetCallbacks
Log = CS.UnityGameFramework.Runtime.Log
LuaEntity = CS.LuaEntity
GameData = CS.GameData
PlaySoundParams = CS.GameFramework.Sound.PlaySoundParams
PlaySoundSuccessEventArgs = CS.UnityGameFramework.Runtime.PlaySoundSuccessEventArgs

-- DoTween
DOTween = CS.DG.Tweening.DOTween
PathType = CS.DG.Tweening.PathType
PathMode = CS.DG.Tweening.PathMode
RotateMode = CS.DG.Tweening.RotateMode
DOVirtual = CS.DG.Tweening.DOVirtual
DelayedCall = CS.DG.Tweening.DOVirtual.DelayedCall

--SDK
UMengAnalyticsController = CS.UMengAnalyticsController.Instance